[尋人啟事]想問下垃圾猁迷can子去咗邊🤔

好掛住佢

我多想找到你 輕捧你的臉

死撚咗啦

This

cos仔有冇佢消息

佢話無咗個isp wor

仲以為佢死咗tim

推

垃圾就梗係喺將軍澳啦

CAN CAN 打打

情迷不意亂 共坐太空船 妳飛多遠陪伴多遠～～～

躝